[四年三奪聯賽盃💥🚙] 曼城球迷吹水區 Ⓜ️🔵🔵120

2017/18 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇨🇭

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴

dllm mkya

-.-

sleep sin

Goodnight<3

Adrian話你訓左

我咪adrian

你以為禾真係祖狗?

垃圾鏝j埋d飛機盃

樓主少少弱智
分分鐘有日拎亞洲挑戰賽/社區盾都J出血

獌狗先J社區盾

lm

聽日去露營
唔睇我鏝了

預計聽日又出馬水

咪成個怨婦咁啦

隻大脾仲酸緊,聽日又踢

屌少d女喇

你不嬲唔睇

你睇哂big six
除左我鏝

耶穌好似出得番

一堆假鏝

係都出Foden 先

你唔好睇

新人留名

馬水就會

屌你正呀喂

快!

痴撚線
咁既表現都有人想買

睇少d太陽報喇

貼1億換大波拉

想睇牙朗場場屌馬水惡啃過nani

貼錢送走馬水

30m都deal

免費送走都殺啦

好似話dybala都踢唔起
我要返foden好過

啱呀

西布朗個龍叫johnstone

Foden=英國戴巴拿

戴bra靚仔好多

Foden 青澀

好想同佢做

gay

仲話驚熱狗 阿狗都搞唔掂

一陣打暈馬列斯大家就知死

LENO

熱咁都唔入

leno勁撚到

救哂

New post lm

穿心腿都出埋，熱狗

越位都有十二碼，熱狗

同史浩克04個球一樣

我又無得出

羊

又係笑片

射咁正 戇鳩

阿妓真係

仲要冇奶力

真高又正選

依照慣例，石頭復出會派一輪膠

出面好熱鬧

now又笑9佐真奴

有冇LINK

石頭帶波帶到咁前其實咪縮窄緊自己傳波既角度

扮訓

有冇stream link for iPhone???

KDB

冇費甸有暗湧

根

根真係有態

屌 差D有波入

Cwa差d

cwa

石頭銑腳

屌你謝石

般尼咁保守縮到咁後，主場注定1分都冇

有紐卡素做參考都唔醒水

白文又尻鏟

球証收幾錢

俾咗錢球證

對面ake幾搶眼

now條評述對面一miss咗啲chance即刻細細聲係到唉 完完係又由心而發

佢間中就派炸彈，頭先已有球

前青訓咁就收皮

鏝狗又黑

下半場一定會針尻白文

Cwa

唔係盲撐，不過真係對面推甩腳，Mandy 成功熱血

Cwa 歲月催人老

比bwa上位

冇人比kdb

bench cwa

啱啱癡腳左d

仲係施華搭阿古路，呢個組合請珍惜

ake打撚哂

mandy

白文

ching king ball?

漏左公司佬

中堅倒掛

白文倒戈差d

0 shots on target

今場feel 到Mandy 會入波

鄰居玩反cup

bwa 護波好好

momo join?

又黎一球，呢條友好廢，車仔時都見識過

3p gogogo

牙路唔好傷

discord

無電腦係身

係咁斬

返緊工?

系牙

walker咁都冇foul

唔洗擔心，肯定cup到
擔心下我地入唔入到好過

我曼黑到

又黑

今日又可以hea? 唔駛睇機?

石頭差唔多要爆了

搞掂哂等收工

係

零威脅

收幾典牙

曼城落力d襟上前攻要，入一粒先睇佢仲縮唔縮，悶到塞哂係後場

廢話 鬼唔知要入一粒先

斬少d啦

12

冇高佬又玩燒味

西波味濃

今日做左d咩黎

鳩吹球證

之前打車又係係咁尻斬
根本就冇用 又班短人係前面

旁證已經兩球冇越位舉旗

哥狗根本破唔到大巴

又要寫份official procedure

邊個破到大巴

屌 遲左返 有冇LINK?

咁全世界冇乜人做到

唔係架架機都一樣?

Acestream啱？

呢份唔是for飛機的

般茅個場又細，大巴易撚到

買個高佬可能有機會

點撚樣只係鳩斬呀，史達寧B華拉開空位比牙路射果時訓撚柒左呀
係差迪布尼最後一傳姐

想知 tg講

清翻機場？

決心唔夠，要再勁d逼搶同突破，上幾場做到，今場9猜mode仲係

狗工

有冇SOP CAST OR 線上LINK

今年都係利

勁想考控制塔個份 唔記得咩operator 但應該勁難

唔訓又傷

唔訓

斬波d落點大多數都係二傳位 唔係直接攻門 短人勉強攞到 但係機會真係少

88kdb

唔訓要訓了

KDB gg

屌出馬水

唔使諗，無航空底走去考盞徙時間

我都想要reddit ban曬唔知去邊搵

玻璃腳

馬水

背傷？

唔訓威一季就文員

屌 又傷...

個樣似會收league

今季完

屌唔出辛尼 cls

唔訓玩完

屌你又馬水

佢第一季都文員

唉

打密集辛尼仲撚差過馬水

出件垃圾都唔出腥

屌又馬水

仲要係自己推推下就傷

得番半場出馬水 應該失分
仲要無迪布尼 笑

我以為出Foden 添

唔訓咁耐都未fit 今季真係攞佢命

唔見得馬水好幾多

傷完左腳好似廢曬咁

無架啦

今季都唔會再出

Bwa打高比波爽d

屌

四大文員

隊長
黑文
唔訓
廢奴

自己行得返出去應該係拉傷
至少兩個禮拜

才持出新仔，佢勁有heart肯走位

dllm 無埋唔訓

廢奴文員

支持

F25唔算文員啦

帶帶下波唔掂 唔係比人整傷都好d 傷勢冇咁嚴重應該

但翻過airline係咪好有幫助

83%有撚用

出乜撚野馬水

耶重文員啦

正選到就黎擔心佢會暴斃都文員

歐聯8強出到就得啦，今季佢咁無態無佢唔差太遠，出返sane唔該
中間兩個silva

屌你老母換霍頓好過啦

Onlun9

好彩之後有international break

個場太撚細轉唔到邊

尻估下半場會不斷遠射

唔好出馬水得唔得

講真呢排cwa都唔係話太fit

最撚慘係我地無頭鎚攻門呢瓣

山度士勁定擔泥勁d

airline都唔會有乜大幫助，做過airside operation會好啲

最有態真係bwa foden 肥gun

垃圾哥狗

祖記話買就放啦，哥狗睇啱邊個中場黎換都好丫

佢條path勁吸引 人工又高 自己都鐘意機場

比真力

換到是但一個中場中都好
橫掂佢地有ramsey

返shift

做咩都好唔好做銀行
跑數狗好慘

Office做個d應該唔洗追數掛

翻2放1

頭幾年捱過前線，你轉入去好難有25k以上
可能我廢retail

對面數據全部係零

點睇im

rm? im係咩部門

如果可以用馬水換返李城隻ndidi就好

馬水換NDIDI
公司換RICE

我讀info mgt個d 有冇機會喺銀行生存

你老味啦換隊長!
係都用你換啦

做kyc果d掛
我唔知你讀既野同精算大唔大分別
唔大既或者類似都應該入到下勁果d部門掛

半個it9黎data analyst+e-mkt

隊長

又傷,你老母

石又傷?

咁就換左兩個

呢鋪真係換隊長

石頭又咩事

未好返就唔好夾硬用啦

有冇咁撚傷得呀 依兩場傷咁撚多人

三四日踢一場

屌覺得聯賽歐聯都會崩盤

好彩就快國際賽，輕傷的話唔洗打

今年唔駛雞胸

唔用石都係出隊長 踢太耐都怕佢傷

睇黎都係要靠丁

牙根一野BAN落CWA心口

bwa

馬水入波嬴我自爆bam圖

想睇

btw唔舉報ok?

連仔我契細佬 佢唔敢bam我手腳

屌你老母

馬水goal

真係馬水

馬列斯真係賤種狗黎

屌你老母 入波照屌

笑撚死

真係馬水入

反馬水仲有咩好講

馬水入波

竟然係佢

咁都燈到

push

有料

居然係馬水

仆街死喇

右腳都收死華水

Ching ho ball

靜喇

馬水終有用

講完唔夠幾秒就入左

馬水做到嘢了

多謝ching燈一燈

笑撚死，連登仔越反越紅

推

燈到入

成班傻系柒到

條撚樣終於唔係入啲錦上添花波了

真係賤種狗

華水po未

唔好推了ok?

竟然靠馬水開局

爆未?

可能和呢

pish

好彩cwa反應快

找數未

馬水條垃圾-6姐

係咪有ban圖睇

希望馬水可以打返起信心
始終無埋唔訓

其實依加得失球都危危地 上場痢狗入夠5粒

要啦
要對得住非洲fans

白文硬淨到

講真依度得我不離不棄支持你

@BWA 自爆未
雖然大家都係華 呢次真係幫唔落手

真高真係好大進步

但其實啱啱波個球真高都幾犀利

唔洗理得失球，唔會再有一季靠得失球拎冠軍

撲到

丁

丁差d

丁差啲

無計封曬近柱

個龍都封哂 有角ok啦

Ota咁燥做what

丁算處理得好了

Bwa唔傷，我曼都仲有機會

真
CUP唔到入中間 中間仲有一隻

中堅拎呢d無謂牌

阿根廷國技 上帝之手

一時忍唔到會使用國技

咁烏拉圭係咪咬咬功
法國係咪鐵頭功

石咁撚殘

BWA生猛

白文包得快

白文真係好撚硬淨

白文出晒奶力爭正選

牙路

萬一中堅再有事就擔泥客串中堅?

呢下真係唔錯
個下大推意識幾好

牙路仲控 ft燙啦

牙路廢到

痴線
馬列斯無信心咁控失波

牙路真係辣殺黎

馬水入兩球bwa全家死

會員Bwa死全家

g持啦 不過冇機會

死硬啦

痴撚線個下真高跳起左推開都唔吹 痴撚線

真高依球終於出到 牙路又去唔到尾柱

洗吾洗牙

洗牙幾錢

尾柱應該係馬水

執到啦 馬水入到兩粒都世界末日啦 到時你全家都死架啦

I push him? I push him?

B華真係好Q

獌 2-2 修

真高真高真高

咪撚燈啦撚樣

屌你空龍

丁，馬水

馬水真係好撚廢

迪基亞波皮都掂唔到

屌你老屎 馬水你個on9仔

垃圾

馬水廢到 空龍架

屌丁同馬水

馬水呢啲垃圾真係入咗波都要狂屌

真賤種狗

一腳救撚左華水全家

痴撚線，射撚左上太空

丁追唔到合理

馬水

馬水on9到

馬差少少

你話邊有可能唔反馬水

屌你老母馬水

馬水龍都唔中

馬水起碼要中龍門啦

馬水...

馬狗做咩撚

丁都算，勤力揾到機會，馬水真係

馬水真係抵屌

真係廢到，屌都費事

丁盡哂人家 個龍咁樣飛身 冇野講 屌你馬水燙腳波都唔識仲話馬一招 真係把撚

馬水真係死撚左佢算

痴撚線一腳西上天

頭先隊長球頭搥頂撚到對面禁區

丁勁撚勤力痴線

會員馬水又失蹤左

廢龍ban出去果下?

是

丁力企得前到同阿路雙前鋒咁

唔怪得隊長個頭咁撚腫

話撚左馬水-6

邊個唔知佢-6

牙路啲功架，對比馬水，屌

牙路呢球

嘩牙路

出波黎架嘛

阿路good try

阿路有信心到呢

屌 原來真係出波黎

牙路-6定咩

牙路笠開廢龍?

牙路好屈
果下射靚到仆街

老虎蟹都唔信係射啦

換腥出黎博多球啦哥狗

射波黎

walker做乜鳩

條友一直望住入ZIP緊既丁去出波 撻哂Q撻到中龍

科呢

哥狗屌鳩walker

獲加想攞紅？

walker連鳩兩下 痴線

剷得好

嚴啲真係可以即刻兩黃

Walker

獲加條癲狗真係痴撚線

walker 又做染事
唔紅算執到

其實獲加想鏟哥狗

walker我屌你老母

walker 睇完熱狗場波上晒腦

波牛真係易上腦

walker仲當自己踢緊熱？

打開mma

剷人一張黃+推人一張黃，上季Bale試過即時2黃1紅

波牛格

咁都救到

屌
咁都入唔到第二球

咁撚樣都救到

佢同返個球證講佢差佢頸先 球證好似話睇到所以先無事個推人

對面個龍死全家啦

馬水快撚d搞掂華水全家啦

馬水又差d入

馬水尾柱位啲機會幾多

英超龍門真係唔會廢得去邊

獲加

仆街華水差d死全家

好彩有甘隊長

比高域做後備

呢球似想比

龍都唔中

牙路呢下有D似最後攞英超個個跑位

咁個下禁區內

耶蘇絕殺

我第一下睇落去都覺得有啲似

終於有jesus輪換牙路

原來鄰居又反cup 翻

lkk入2球

牙路成撚日都咁樣推架啦

係呢

勁撚到

華水又燈到 好波

根真係好波

根證明自己

根好鍾意咁樣吊入去

Puma諗住食住呢條水出個9320系列吸金

ake頂哂成條防線

白文型到

佢今場真係好勁

一個打撚哂

曼城做唔到4冠王

荷蘭又出番一批有料後防

3分已袋

熄得機 陣間睇打比

平時冇睇開佢啲波，但今場佢真係有料呀嘛
一開波仲有人話佢廢開垃圾

3/4日一場實在太chur
下場對狼隊好驚輸

廿分鐘左右已經覺得佢一個打哂

自貼未

獌真係好撚負碌

82%控球

兩場1-0
又比猁狗追入球數

正常4:2 普巴射失12碼

有一個星期休息下
希望唔訓石頭無事啦

希望KDB無事

今場傷2個執到3分算係咁

放返bwa中路就得了

起碼仲有拿仔 + 隊長/白文

應該又半個月至1個月

屌唔好又黎

繼續反馬水 燈到佢入多d波

想問city watch死咗，Twitter有咩好follow

調轉諗兩場咁都唔使失分

city chief city xtra

三日一場算係咁
仲要之前星期一打完120分鐘

修咸頓果兩球入得好靚

後生仔算係咁

獌第一球都靚

等俾哥狗狂屌

應死全家
龍都唔撚中
入撚左球就鳩射上身

之前幾場踢咁都仲有得出
就知哥狗唔會屌佢

MMA 格

爽，打得唔好贏一粒，袋左先

般尼一開始咁保守大巴格，就預左久守必失等全失3分，得曼城今場冇態又失機，麻麻地

下場要積極d 搶逼同插入去

馬列斯

獌狗升到第4

wfc ,吹大左隊野，今年有得打歐聯o米又係極速玩完

小朋友

華水貼bam圖未

走數狗

咪撚貼張bam爆炸圖

rice 入波
賤種kompany真正阻住地球轉

馬列斯球入波係想腳面硬抽
點知撻q -6撻左去近柱

如果kompany再係咁賴死唔走
分分鐘油王嬲起上黎唔比佢返黎做管理層

同男朋友一齊9年，最近一年完全無性生活...好辛苦

死祖狗

click咗入去先知

Mon撚夠我未

無mon

手足失戀搞到變性？

最近係咁搵女

原來文加拉已經借完返左黎，啱啱仲續左一年約

仲有續約？

Yes，啱啱個app彈出黎話續多左一年

續黎賣姐

邊個接貨咁抵得諗

鄰居好似想買辛祖

反骨仔

中超

今季個德甲要嘔返出黎

獌想買姐 佢想去咩？

係咪佢都係反骨架啦

中堅少啲機會，有錢都買攻擊球員屈級數啦

起碼80m

但賣幾錢曼城都係無錢分

重要比人查緊當初簽sancho果陣鏝有冇比錢佢經理人

傳左咁耐依家先講

終於有一個禮拜唞下先再踢,班波真係攰

唔知今晚碧福特又送幾多球比痢狗呢

呢到都冇討論過

送夠5球比猁追球差

反骨狗冇討論價值

[開定]碧福特又派膠

無人理

今晚就會有人理

bwa與狗 不得內進

學生妹果種柔情真係

ching加油

ho ball

尋晚真高mom

Bwa=狗

係咪唔比topic加emoji

根叔唔續約

條友最叻騰哂雞

感覺zinchenko 好孤單
冇乜friend

真高穩過黑文了

Sure la ， 出場一陣又俾人換返出嚟，不然直接出真高

職業生涯高峰最後一張約，睇定啲都無可厚非，如果曼城又買多兩個中場，佢真係唔使旨意踢，可能過咗呢個夏季轉會窗就有機會續約

講真實冇正選，係做下輪換，睇佢點諗

一場手腳

感覺真高國籍令佢冇乜朋友
佢長期遊走於大後備與棄用球員之間
令佢既更衣室地位都有d尷尬

今晚利物浦輸波我貼69上黎

毒撚

真高點會冇fd根先冇fd

你貼69上黎我我貼塊閪上黎

你睇得出
上季英超慶祝 佢神不守舍
無人陪 手都票人提先識握同攞獎牌
仲撞跌左個盃

今季佢拎聯賽盃看台佢企最邊
到最後無份捧 拿樸迪同白文唔比個盃佢
係草地影相捧盃開香檳果陣
佢比人迫左落去個打卡台下面(就算自己跳落去都係顯示佢好想seek attention)
最後得佢一個人喺下面 扮晒自然咁慶祝

睇inside city佢地好撚fd架

Btw 葡語幫真係好on9
成日派膠

無份捧係專登知佢上次整跌左呀
睇佢地平時練波好fd 又覺得冇乜野

辛真高都係狗黎
日鳩日蝦我華
無大無細

真高無frd?
對修咸頓佢派膠搞到失波
之後交返球助攻將功贖罪
成班正選走去佢度同佢慶祝

下季買波蘭個piatek 同真高做朋友咪得

Mandy成日同佢玩喎

唔計大學
我連學生妹都未屌過

Mandy同個個都玩啦

禾系青頭仔

講緊mendy定mandi

一睇就知成班假鏝係到9up

x2

好毒撚feel

上次晚會b華踢拖捧聯賽杯
真高先帶頭笑鳩佢

上面班友9up無譜

B華真係好cute

會員好肉酸

inside city都唔睇就鳩up
唔睇inside city仲好意思叫自己做真鏝

陳晚我冇睇場波 我就真鏝拉

咪jer la diu

圖

呢啲社會垃圾真係唔死都無用

屌你老母 kepa派大膠

佢好彩咋 唔洗俾人射入

巴布爾條傻鳩醒少少已經入左波

舒服仔入波

今場勁到仆街
入波果球佢中場搶波返黎
又比左兩頭過頭波比希古恩單刀

舒服仔依d對住唔逼搶球隊踢到識飛
我諗佢真係返意甲好過

愛記今日有機會

上次都有機啦 點知臨完場送個咁既大禮

碧福特

佢上埋身坐和望贏啦

希望我個post燈到

撐下拖肥先

沙拿真係好撚廢喎

拖肥加油

唔買沙拿被換出真係唔好話自己識賭波

賤種利今次失分，出去笑柒佢地先

高普呢個保守怪，救命波會換沙拿既機會係零

利得三個球員係踢緊波既，vvd , mane , 阿諾

奧力字冇人餵波得個跑字

一日唔換沙拿出黎，愛記球迷都好定當

Eliaquim Mangala signs one-year Manchester City contract extension
Skysports 9:30, UK, Sunday 03 March 2019

做乜鳩

收皮啦 由琴日燈到而家

拖肥頂到半場

信唔信佢一陣會比人換走

今年迪報尼傷下傷下 成季冇乜態
比b華上左位

願意用kompany 條廢老換愛華頓拎3分

拖肥差d

用你條命換抵d

Keane

頂撚住呀

沙拿廢到

拖肥頂撚住呀！！！

最好愛記絕殺

門前爭啲

勁似屎波寧最尾個球

拖肥咁多機會浪費哂

痢狗真係有神秘力量

咁都拖q

最正係愛華頓會同猁狗搏鎚

上呀拖肥 有機3分埋

金身終於有牌

米拿狗甩咗幾多球

米拿狗好廢

愛記頂住

頂埋佢呀唔該

李察利臣都真係好勁，勁過馬水好多

應該頂得住喇今舖

大聲啲！榜首係邊一隊！

終於正式上返榜首

大聲啲講而家邊個係榜首

好波呀
睇到我好撚緊張

再次估中，佢換人極廢

Keep住榜首

拖肥好波呀
下半場好好睇55波

你冇睇開利d波？

米拿果然係citizen
踢到成pat屎咁

唔太睇 但我覺得要換佢

神秘力量

榜首 之後靠自己！

由無咗個冠軍到依家上返榜首真係過山車🎢

0

可以book定巴士了

7分

真係唔好話自己識賭波

贏多9場，一分都唔可以失！

睇米拿狗收皮好爽

又真高

全靠我開post燈

廢物高普一直唔用沙基利，其他隊既球迷都好放心，因中場創造力近零

騎牛狗

可識你電視睇，佢現場指揮

米拿

中學著校服屌

我唔訓睇波。。

總結下，利得3個踢緊，vvd , mane , 阿諾

換人極廢自廢武功，唔出沙基利出lalala

註定睇MC 奪冠，爽！1.6:, 1.5 都落左注MV champ

痴線我都唔賭波

Bwa地位<kit assistant

恭喜鏝城衛冕英超

好似好撚識波好威咁🤔

高普d換人真係史詩級咁勁，比人恥笑緊，好爽

見到班猁係咁屌沙拿水貨真係好好笑
一季仔啞火又叫佢躝又非洲鬼又乜乜乜
以前拉邊王廢極都唔會咁屌佢
最多屌佢廢

一定啦有睇開波，又有獨立思考加critical thinking ,唔會人云亦云

愛記好波！！！

真鏝應該幾掛住清高

其實責任係領隊，佢大把選擇，但佢出名調動生硬加腦殘，功力係咁上下

掛住又唔會既
果時睇到佢係咁拉邊真係睇到火
不過依家呢隊鏝有時斬下燒味有清高真係plan b黎
左右唔驚冇供應任你斬

MC 加油，下場唔好放鬆，要場場立佢3分唔好比機會腦殘隊有希望

沙拿咁都叫廢，馬水個d叫咩

但係vvd真係勁
防守好穩 進攻又有份

而家唔訓 華水斬比清高頂應該幾正

世一中堅 冇盃捧咁解

但我睇佢今場d眼神應該過多一兩季會走
會嫌棄後防其他球員

明明兩個都係非洲人
馬水條撚樣我地都未叫佢做非洲狗啦

黎我鏝啦
352不是夢

清高咁上下啦
佢都比左最黃金既時代我鏝了

都係唔好咁搶口前兩場自己都贏得好牙煙

呢個真
踢到咁柒勁都唔俾credit佢

出得去抽水既都係假鏝
Btw，你肯改名未

class明顯鶴立雞群，可以揀更多爭冠機會既隊踢，不過佢暫時仲幾開心既，人工利最高果批，必然正選，非英人做第三隊長

要佢走有難度，銀碼要好夠先有機

75m 穩定表現

佢燥左成場 係咁屌

愛最中意損人不利己

4:4獌
0:0猁🤤🤤

1314都差d比佢擋路 2:3
清高2球

全力支持鏝，唔好比猁攞冠軍

軒到好撚嬲

都

哥狗第一季都比佢炒4粒啦

唔係今場既事啦
基本上利踢親大戰vvd都係西住隊友面踢

空神惡煞就贏到波架咩

YNWA

題外話，大家知唔知歷史上有幾球員由利物浦過曼聯？

佢呢個級數西超三隊，巴黎，過兩季都拎唔到冠軍一出手就應該問題不大

依家先黎追其實壓力會唔會更大
Lead 緊7分都要就住就住，一定要贏個時點算

安心訓 大家晚安

人哋終於等到跌落第二嘅機會

Btw , 今季加個米拿狗銑腳就完美

燈輸左50蚊利

掂，訓得

米拿狗今場已經好幫手

唔好過獌好wor，比呢隊西隊要左仲成世界

同埋利比左歐聯希望佢，佢應該做唔出過獌既舉動

奧達文迪間中就派膠，換左vvd MC會勁到核爆

你覺得猁會放？

利唔會得一兩季冇冠軍，係一日唔炒高普都冇可能有

換lalala出黎，技驚四座

你個名幾好，有heart肯現位肯分波有鬥心，但網上吹下水就唔駛咁認真派成打膠啦

笑到仆街

沙拿都比人叫水貨真係好撚慘
如果馬水去撚左猁死18代都唔夠

非洲狗馬列斯

我地渣土回歸英超幫我地皇者利拎英超
季尾對鏝城實出盡奶力
加上肥賓送三分
英超100%

馬水+40m換沙

望住堆痢發癲好正

鄰居要加油 最好唔洗放水俾你地打殘痢狗啦

特登去mon post 好爽

我真係好鍾意呢種感覺
好慶幸愛隊無咩球迷
所以冇咩痴線佬
隊波低調上榜首
焦點去晒對手度
希望以後都係咁

04:26
訓唔著

折墮咪有人笑
費時太搶口 今季唔算穩

手足多d入黎吹下水啦

波追仲唔訓

訓唔着

06:22
失眠
又通左頂

等收錢既感覺好爽

今年真係曼城贏硬, 之後比真無可能自爆

今年真係曼城贏硬, 之後比賽無可能自爆

曼城穩定到後備都有課交

愛

認同

係熱刺曼聯水晶宮難打，其他保持住正常表現我覺得冇乜大問題
利就車仔熱刺狼隊係硬仗

李城？

除咗你

阿古路唔痴線？

巴神入波慶祝係自拍

我好肯定哥狗打水晶宮一定上身
近呢兩季都係水晶宮壞我地好事

躝啦撚樣

上場靠我贏3分咋

睇撚完琴晚場波,利真係冇資格拎英超冠軍
D攻勢似足英超中下游,唔係後面有雲迪克同個龍已經一早輸鳩左,咁既勢只會有更多場失分
利申:猁, 恭喜定鏝城先

死鏝狗上返榜首就咁開心
度奴仲要傷多三場，夠追喇

燈到你入波仲咁嘈

今日特別精神

隊波柒左就死狗 唔撚駛你入黎奶袋底 入返狗竇哭波喪啦

鏝低潮果時都灰機喇
洗唔洗入人地區哭波喪

咪係 和左一場就冇資格拎英超 戇鳩到想攞尾彩 陣間爬返頭又串柒柒 冇人受你依套呀死痢狗

d利狗含撚啦仲敢入黎吠
我屌你全家牙

Feel到啲死猁狗嬲到震想爆閘

爽，期待MC英超奪冠一刻

歐聯方面大家覺得今季成績會點？

歐聯對傳統勁旅或者明牌，唔知今季個心態會唔會穩d，除左barca，psg 外，我覺得MC有優勢

佢正常嗰陣真係幾正常

出面頭D個post好笑

拎英超唔爽
衛冕冠軍先爽

歐聯算鳩數啦

做個統計，英超歐聯二揀一
要英超
要歐聯

想我死全家就回

唔好死

挽留

唔揀啦 四線去哂

啱
都洗濕左個頭啦
反正袋左聯賽盃
點都唔洗雞胸

之前oasis 主唱Liam 唔知乜 講過想拎英超>歐聯
大家同意嗎

又會算數既，你估熱恥呢d霸前四但hea踢咩

歐聯

決賽決定同大家一齊出黎睇波

去老細間茶樓

我地成裙結隊

認真如果入到決賽我自貼半塊面

無人想睇

呢到有人未見過狗

拎英超嗰日去啦

都話鋪頭仔黎 唔夠坐

講到曼城好多球迷

真人唔笑牙古路(有養狗)都吠
比盡小貓三四隻

貓三四隻，狗一堆

黎我屋企囉
個花園衰衰地都有3000呎既
到時可以搞個pool party一齊睇r聯
我再搵d囡囡返黎一齊玩

仲要係一堆變性狗，狗公扮狗乸

我咪囡囡囉

可唔可以搵啲猛男番黎

想識你

踢歐聯決賽果日

Don’t ff

等到我結婚都唔知有無機會望到

難d
我指你結婚果日

你老母

通常垃圾鏝一比人睇好
就會開始柒

根同SANE好FD

我地可以組成鏝區姊妹團

我，你，b華

秦國姊妹團

人妖團。。

咪屈

哥帥真係好識passive-aggressive 幫隊波輕下壓

哥迪奧拿：若失冠也無憾
【體育】曼城領隊哥迪奧拿認為球隊比去季更出色，即使最終失去聯賽錦標了無遺憾。

「以踢法而言，我們（比去季）好得多，好得多。」哥迪奧拿受訪時說：「所有人都知必需要做甚麼，彼此協助，當這情況發生，我們就具競爭力，而如果我們輸掉、輸掉，也沒遺憾。」

經過今輪比賽，曼城以1:0力克般尼茅夫而利物浦在默西賽德打吡只能與宿敵愛華頓悶和後，曼城29戰得71分，以1分之微力壓近期強勢略為消減的利物浦。

「我知在這個社會，只有第1名才得到獎賞，而第2名是絕對的輸家，但決不能這樣去想自己的球員。」這位前巴塞隆拿主帥續說：「我們當然希望贏英超，球員每一天都向我展示，他們想贏取它。」

我一定覺得
歐聯>英超
英超拎過咁多年
歐聯最勁都得4強
仲要比皇馬兩回合屌打

但我唔想死猁狗拎英超

其實另一邊FA cup都幾有機

Big6得返獌聯
如果贏埋史雲斯就4強
只要唔對獌狼，對手就係Wat/Cry 或者 Millwall/Brighton
難度都係相對中等

今年籤運係幾好

我日日幫曼城拜神

比利祝利記拎英超

好似好耐未拎過fa cup

Yes

燈

比利再係咁就要變過街老鼠

仲有無人記得nolito

Gel頭

斷腳都唔可惜
無冠軍就走人，勝利球員

幾好腳頭
成日俾連登班鏝狗屌屌下就又有波入
可惜得罪哥狗

但又係unun仔黎

新會然留名

諗諗下 拿華斯都係其實

角大第一代啦
無位比佢跑，一要hold波先做決定就unun下幾好笑

嗨

阿當莊臣就快放監

有無手足已經轉會愛斯賓奴？

我係中國人吖hi

仲有冇機會睇佢踢波

當年幾鍾意佢
佢都係鍾意推大位射嘅翼
都入到下波

果時得佢會遠射
仲要係英人

高拉受傷全場等佢踢個波出界
佢射入我地龍

英人都係伏

好似係殺巴

祖記話想要哥帥喎

其實有時都幾淆哥帥離開我鏝

唔係續左約咩
攞返個六冠先走ok?

講緊遲啲

希望哥帥可以好似費蛇雲加教到老

試下連續兩季無冠軍
成個鏝po叫佢躝啦

應該得你條假膠會講

哥帥好快變哥狗

馬水狗

你一世都叫馬水

好大壓力

搞乜吖

oh baby 當晚與你記住蒲公英～

呢2個星期好多野做 過2日又interview 好驚handle唔到

我係寫書個個

做邊行吖？淡定有錢淨

學生哥nonju等入u

想入邊間

紅磚/吾城

柒撚到

食屎啦老闆

笑撚死 唱歌果個係海鳴威

Btw, 蝗狗柒撚到

嗰啲垃圾唔講啦

我唔係老闆喎
波追先係
又柒

洛里斯勁撚到癲
擋咗百幾球

Ajax今年都幾癲

廢龍=笑料

captain marvel搵左大巴拿做？
咁撚似樣

痴撚線
阿積士好勁喎
球球世界波咁

我都唔係老闆
你又柒

傷兵期歐聯主場輸波16強出局

今晚鄰市

傳緊75m簽chilwell?

李城好似企硬唔放

75m
我加多少少買alaba唔好？

鄰市今晚作客
我講曼城極有機會步皇馬後塵

假鏝

搵錢掟到佢放牙

真係唔好 回撚緊塘了

唔alaba就alba

不了

用番馬水同佢換

用馬水左腳打左閘好過

26歲就回緊

jose gaya點睇

垃圾驚都好玩

垃圾00後星矢都唔識

華倫啲左閘

On9
阿叔睇星矢龍珠嗰時你仲係粒精咋

呢啲驚睇嗰樣都係啲課金
不了

收皮啦 今晚你媽媽又要你幾點訓呀

10點半

屌那星，仲未做曬啲功課
聽日又要留堂了

背好九因歌未

聽日又要默書 未溫過

成熟吧

今晚做真曼

屌
潛了

知你真獌啦雜種狗

22歲都回塘？

Alaba 22歲？？ 我地係咪同1個時空

發雞盲？ Chilwell喎

你睇清楚先覆啦 想唔笑你都唔得

想唔笑你都唔得

你扑撚左牙路呀

2019都仲未扑牙路係咪抵笑呀

笑你老尾咩 bam圖呢

post左

笑撚死邊個未block牙路

未扑既都係傻鳩

你扑唔扑都係傻鳩

呢句真
Btw圖呢

突發，官網波衫全線六五折

潛未啊

3月都係65折

冇球員版

坐左幾耐

印邊個好

馬水，用來燒

作客無S碼

自貼

今年彈起隊阿積士 我地會唔會又比青春風暴收皮

比啲掙扎

鄰居個陣

屌你吹撚到

Lkk

1-1啦

已經失返
放心下星期到我地

而家PSG撚狗咁

冇普巴差好遠

打少一半正選
輸係正常

又係lkk

痴撚線

渣古咩料

復活

保方假波

包皮今場好撚廢

可能比鄰居負負碌碌晉級

單刀自己仆街

屌你

12碼

獌狗贏撚埋

鄰居好波

不過叫隊巴黎真係好撚垃圾
完全冇組織
華拉迪完全唔識轉邊 另一邊空晒都唔識大轉向

真係未見過有一隊波可以柒得咁緊要

冇咗尼馬廢一半

睇左全場
佢地係唔會識大轉邊
死猜一邊 見到丹狗條右路空晒都唔轉
真係見唔到定唔敢斬

包皮真係吹撚大咗

垃圾波

今場廢到笑
想後腳又fail
有發帶帶下波直頂頭甩埋腳要修正

今場廢到笑
想後腳又fail
有球帶帶下波直頭甩埋腳要修正

推爆佢

有冇人繼續睇羅馬
Dzeko

睇緊

下個post改咩名 我開

[傷兵返嚟未呀?] 曼城球迷吹水區 121